[敵退我進]林鄭的撒回, 正代表中共的讓步

中共最愛面子, 十一國慶如果香港未刷掂, 示威者黎個國際式打臉, 習總一定接受唔到, 喱個係大家的共識
而一直流傳中共落左命令比林奠, 要係八月搞掂, 喱個講法無辦法FC
但830高調拉人, 反對831集會, 狗隻失常鳩拉人, 都表示"有D野"
而各位手足831,91的行動過後, 林奠宣佈撒回, 正正印正左8月就算唔係死線, 都相差不遠, 所以林奠先要讓步, 第一次真正意義上的讓步
係喱個時候, 我希望各位唔好諗住收貨!
因為過去由六月開始, 我地犧牲左咁多, 咁多手足受傷, 甚至有烈士連命都無埋, 港共政權從來都無退讓過!
今次係唯一的機會, 唯一一個可以成功的機會, 如果溜走了, 下次就未必有喱個機會
所謂"敵退我進", 我地應該捉緊喱個機會, 乘勝追擊!!

請大家堅持落去!!

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

Push

推

小粉紅們出來抗議吧，中國正受八國聯軍打擊，不然香港政府怎會向暴徒低頭！！！

態度正確！
解甲警隊， 追究警暴

會唔會係因為更大鑊嘅事情出現，例如831太子站真係死咗人及新屋嶺懷疑少女被強姦，所以先至跪低呢？

乘勝追擊
咁先有機會反cup

乘勝追擊

更加皇要係人權法！

諗得咁簡單？

班狗仲拉人打人,讓條撚